香港自由花

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花

香港的未來還是要大家去爭取
加油各位